究竟點先可以講傾計特別係唔熟既朋友

但自問講野真係好差 唔識打開話題

特別係訊息傾 好似點都好怪咁

面對面傾又又會唔小心串到人

傾計究竟有無教學

自己係屋企練定先